[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1480)

絕殺

1:1

DLLM 10點ALL IN

你贏左4秒 推le個

用另外一個吧